網上KOL黎講, 邊個最高質? 應該點排?

黃毓民
陶傑
燒山
啤梨
黃洋達
大班
黎則糞
吳志森
仇思達
麥明詩

應該點排?